國泰推出大專生尊享機票優惠，港幣860起，應屆DSE考生都得！

冇人去旅行

lm

年少多好

未連稅